(台測)老翻ironman 但丁密碼

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先
CC台

1.故事敘述青少年麥斯與自己的父親關係疏遠，但在深入父親的工作後他激出自身潛在的超能量，這使麥斯擁有著超人類的力量；後來他又意外地與外星同伴「鐵仔」（Steel）相識，並藉此開始利用自身的超能量來和鐵仔共同化身為鋼鐵戰士，以對抗威脅著他們世界的神秘勢力「狂鏈獸」

2.故事敘述羅柏·蘭登在義大利佛羅倫薩的一間病房中醒來，失去過去幾天記憶的他卻再一次成了被圍捕的目標。在席耶娜·布魯克醫生和自己的知識的幫助下，蘭登教授試圖挽回失去的記憶和自由，並解決面臨而來的複雜謎團..

1 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸